官方:利馬去馬體會

傳咗阿奴同湊莉久咁耐
又講到八九千萬身價咁

上年臨尾阿奴出到一億先打動到摩
點知利馬又睇唔起垃圾奴 唔肯去

摩納哥上年放撚哂所有年輕主力
就係唔肯放利馬同薛迪比兩個
估唔到最後係去偏體力化嘅馬體會

摩納哥就陰公
利馬上季賣到九位數都放唔到/夾硬留
今年乜成績都冇
最後仲低過心水價4000萬賣

估唔撚到

唔係65M歐咩
摩納哥fatfat
兩季賣既人

利馬 65M
B施華 42M
法賓奴 40M
文迪 好似50？
包皮 過億
巴卡約高 ～40M

下季應該長開對家
買番黎d人中游級數

佢地仲有泰利文斯，基達，sidibe都值錢

基達垃圾黎 泰利文斯吹左潛力好耐 但無人買 摩哥先執到番黎 踢落真係麻麻

如果真係超過一億，減返65就40m了

麥巴比 145m+35m歐
施華 50m+20m歐
利馬 65m歐
文迪 57.5m歐
法賓奴 50m歐
巴卡約高 45m歐

sor fabinho係45+5

前年強姦曼城既功臣得番c迪比

轉會求利馬

摩納哥升返上嚟之後，一直都有追開摩d轉會，因為佢地真係好撚有趣同好睇....所以都算熟佢地d人

明明2013仲講緊法卡奧、莫天奴、占士，之後冇幾耐變哂方針，簽哂里昂馬迪爾、雷恩巴卡約高、康城利馬、馬賽文迪、里爾薛迪比...

跟住又喺葡萄牙執咗幾件𡃁仔，除咗施華法賓奴，其實仲有咩卡華尼路、巴路利呢啲唔知去哂邊

當時望住個list我都打個凸，佢哋唔係好似阿仙奴咁一年一兩件，係失咗控咁一年喺六七支唔同球隊各執一件18 19歲，仲要全部都要幾百萬，仲要件件都即刻上一隊

當時我都覺得好撚痴線，好老實講佢買返嚟嗰啲，除咗因為法賓奴踢過鍠，其餘我一個都唔識，仲好似你咁笑9佢地幾百萬買成堆中游球隊嘅三線𡃁仔

點知兩年後，呢班友變咗全國冠軍

好有興趣想知道轉會費係幾多

相信係6500萬歐羅

TL

TL hon

屌

件球探玩開fm

岩踢咩 griezmann會過巴?

呢條友水貨

作為法甲嘅攻擊球員，佢嘅入球數字會唔會係太少

佢自己話寧願助攻多過入波

卡華利奴去左狼隊

上年阿仙奴出個一億唔係鳩出咩
點會一億買

居然平放

條友冇眼光，踢波冇腦

仲有隊長

基達賣撚左啦

仲係到喎

會然係爆閘癲狗

上季見晒底

見底？係巴黎勁過頭咋

基沙文就去巴

曼聯

佢係咪搞錯左RB果隻基達

機會率係5%

恕我直言
佢傳波，射波都幾求其下
見佢攞住個波，好似要諗好耐，自己都唔知自己想點
腳法唔算好，速度唔算高，傳波唔算好
用波唔算老練，身形唔算硬掙，頭腦唔算好
除咗後生同走位叫做唔錯之外
我真係唔識欣賞佢

上年本來利傾好70m, 連medical team都飛左去法國，之後俾阿hijack 90m, 但最後阿縮沙。

柒到唔敢睇

Gabriel Boschilia現實踢成點

我記得我fm買左佢

ching 好有文采
成段野句句都屌到飛起
又無重複,又有意境

唔算好有3次了，扣了些少分

係利馬條撚樣唔肯黎阿仙奴咋

咁既話 下季可能唔打442

佢442先有位踢喎

牙記話冇報過價

唔該師兄
冇睇英冠真係唔知

今季keep住傷，踢得好少

有利唔去
去隊垃圾馬體
祝君好運

班猁之前打哂飛機